[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2321）

開定

1001又唔開

Dllm唔開po

主仲刷緊角
7/7.5b 了

有冇機會腰斬？真心問

而家興1001唔開po？

有冇人指點下有咩買

屌 會員
大家做有錢仔
祝你買乜輸乜 輸足全年

買左no goals
要震40分鐘

主場球迷最動腰斬走盤

乜撚野訓醒1:5

諗起法國盃賽都係爆冷爆到閪咁
馬賽輸法丁
Psg俾人杯

主讓-1但輸緊1:5 on99

想要客ng，但驚面子波。。

唔講以為佢對家係PSG

7/7.5b

假架嘛

屌 咪嬲啦

可以永遠blacklist聖伊天

2:5

黎啦2-5 準備反CUP

主隊踢到無曬鬥志啦 繼續goal

屌 2:5 一買客ng就針

主ready cup

6:5未

6:5ok?

come on!!7-5!!

Cup佢6:5

整多粒 3:5 執個客其他回血

主NG

傻閪法波咁大波戇撚鳩

10蚊和其他

唔洗震啦

傻閪法國波 好誇張

川迪大波針

曼城半正選

批准

除左有心輸. 我諗唔到點樣可以爆到咁.. HEA踢都差幾多LV啦下化

川迪可以3粒？

開到65咩都得sosad

搞掂

1:1

客其他coming

法國波假撚到……

有希望！

PSG咁撚有錢唔需要打假掛

快撚啲入多粒

嘩 打完機望下個賽果咩事

上半場係做緊乜 下半場廿分鐘兩球

聖衣天個場乜事

我而家要沮咒聖伊天 屌你老母 而家落飛 你同我輸五球？ 又話咩法國國腳，我屌，輸比隊降班既，不得好死，你點對得住主場球迷！

好撚驚

頭3場 應該唔少手足針

psg 馬賽都可以局
屌你主場比人轟5粒

起碼人地個劇本無你澳假咁悶 比d創意 be creative!

我唔理 有3 4球乜7都得

Psg唔出正選俾人黑三球12m
馬賽俾班地盤佬入波

聖伊天追NG!!!!!!!!!!
追到6:5為止

睇波咁多年好似未見過90分鐘6:5
睇下呢場有無機會

川迪 1-1 威廉二世

聖伊都有老母生

咪中左囉 驚乜尻

7:5 叫雞唔帶套

lm

差一球

盃賽俾人轟5粒先神奇 12月主場明明3-0

睇錯左 以為角球

2:1 搞撚掂

2:1

大波2x1 cashed

場場大波

川2：1

入多啲波先夠興奮架麻 今日澳假

川迪撚半大

根

你補3000 no goal咪實贏

昂熱有無機追和

隔離荷蘭肯入波了

都好，比翻d錢我驗腦

去到2倍補都未遲

買左WILLIAM 晉級呀屌你老母

到荷盃nba

戲本5:5

人地返到更衣室數錢啦

3:5

屌.. 買緊聖伊天NG.. 買唔到

劇本來了，要追主ng

我有tips
3點9
流浪盤

5:5劇本 ?

屌買緊主ng就入

主繼續ng

不如腰斬聽日先踢埋佢啦

1001唔撚開

聖伊天 3-5 迪安

feel到5:5撚賭仔

收皮啦

3-5

6：5得唔得

屌你真係想主其他？

編劇個個係邊？

下盤開始驚了

中呀!!!!!!!繼續NG

好撚癲

聖E天反cup 一世球迷

7:5到我當街玩賓周

好撚on9 d法國波 夠膽隔離昂熱cup埋

但求走個盤

WTF 原來聖伊天嫌對手太弱先讓5球

街場自由龍

場場nba。 其他又無即場

派錢假波 主必cup或和

快啦 我有個60倍和其他

Cls 我睇緊d咩
係咪兩邊空龍？

杯到我自痾自食

追下主ng先

痴撚線nba咩 用緊一個輸緊既心睇緊呢場 真係笑出黎 又唔守好啲 寧願追

和波 同主隊下個柒頭先

有冇下盤手足禁緊平安鐘

63分鐘8球

開番比我買主NG呀

主ng了

賽前 主其他27 和 300 客 200

入15球去巴黎鐵塔打飛機

9/9.5大

巴打你好黑

20分鐘都無5球

岩岩有冇手足買左60倍主勝...

5-5入10球CLS

買左和

4分鐘兩球cls

想買ng但已經無錢

夠疆就造6-5 出黎 屌你老母

晉級得6倍 cls

屌呀 主NG得番1.69????

腿斬啦

贏唔到架啦
最多5:5 super

主ng得1.69屌 入左一注

岩岩1-5 主cup都係得150

呢場波真係痴撚左線

第一次買9.5大波.. 試下

買左和主其他，不敗了

小注和其他

手足買好大 洗post

買左主晉
gogogk

睇黎 5:5加時好大機 認真

笑撚死人咩

諗起頭先有位手足話feel到一陣好多人屌聖衣

第一次見到6x分鐘波蛋得翻3個其他買

好似買角咁

9.5b

先知

主入未屌 唔係撚我掛

未來人

係我

澳職啲劇本真係用心好多
法甲可唔可以學下野

上啊 主隊

即場無入球

Btw頭先係咪有手足話川迪開到大波派100

唔會啦 呢場和硬

但我宜家要屌昂熱

你買左 咁NO GOAL了

主晉

完來係你，一陣多唔多人屌鏝城？

主其他

和其他

聖衣入多3球未？

昂熱下半埸中龍當贏

7:5

贏2球啦應該

人一世物一世點都要試下買9.5B

7:5 快啦屌

球證俾返主2球12m

今晚痴撚線，搞到訓唔著

等我條飛過埋尼姆個關一定派

屌，足球都唔係咁踢，屌你老母同我輸5球？

仆街. 一買9.5大就停波

有冇手足支持NO GOAL

坐過山車咁

客隊踢個波出界

轉左

一同星星同路就針荷半大又係

好耐無試過買入球大買到好似角球咁
人一世物一世，點都要支持下個入球大

法國大革命就係咁黎

屌 買左主ng即停

18mins 2球唔難啦

走場啦 輸咁多都玩

1分鐘都得啦

g持主晉

曼城個陣.....準備客其他

入未

如果我尼姆個場安全主勝就抽你地其中一個

入球大只需3分鐘

你兩個都主ng，allin no goal了

聖贏一球好了
走盤我都接受

17分鐘點入3球

布拉加
些 鴨 半大
有無同路

五分鐘都入到

今場表演你睇

祝贏

頭先都係3分鐘3球

昍咁入囉

收皮la 聖伊天都全主力la, 輸緊5球啊

6:5 7:5

我都想

刷g呀

快撚手入波啦

捐錢除左馬會邊間好？

頭先開半場，5分鐘入3球

收皮啦 有迪布尼啊柒頭 輸緊錢就下場啦

咩事呀.. 9.5B快啦

川22

2:2 全格 爽

2-2 荷

揾聖e同鏝比

伯頓10-0鏝城 踢決賽plz

屌你老母聖伊天

要主入唔係俾人入

好耐無試過叫9.5b唔係叫角球

300倍，買1k了

呢兩隊撚鳩半大，屌佢老味

係咪畀澳職打擊太大？
覺得入波易咗

荷杯半0全四你好野 半大千六抵豬

經過上次鏝聯賽表現
都係買全場讓客好了

上場比達廢撚到

上場阿古獸冇出
今場又兩三粒了

屌你老母一買左就冰封

屌你昂熱食撚完屎未

聖伊轟3球黎睇下

川迪正仆街

3:0穩了 我抽掟先

7:5未

全大波

尼老姆3:0

3場大波 有無咁易

聖衣唔係咁撚肉酸呀 主場失五球

快出戰神卡

訓先屌你昂熱

見大家都羊錢咁開心 有無手足係同的一樣買左荷杯半大

9.5 B 有未

cashed 14c la

8.5b都抵屌

屌.. 輸撚死

我斷關抽我好嗎

聖伊上盤手持

阿古路 迪布尼

6比5未

Dijon 快d交下戲啦
大家和和氣氣咪好

84分鐘 4:5
90+2 5:5 ok?

快撚啲6:5啦屌你聖伊天

80分鐘no goal 1.8

no goal入得

抽左未

81 4:5 83 5:5 90 6:5 94 7:5

Ok

我屌

開到9.5B我推哂落鏝城

Feel到3:6

唔會有波入，個無入球跌太快

ok

一個作客入波爆晒

抽中逆樣邪八寶塞
留下tg 聽日入比你

5-5 未

主能夠 面子球啦屌

係

allin買左無7頭，輸左下個月再賭

咁都唔中我
冇人拎獎我後補

16c 有咩用

84 4:5 85 5:5 86 6:5 87 7:5 88 7:6 89 8:6

等多陣先

輸5粒先交戲發力. 我屌你老母啦

係咁開我派你1k

星星蛇

巴打

Action! 黃金5分鐘！

開到85分鐘果到先算啦

有無人派我 波馬輸10k

完場未！！！！

5分鐘仲有機

泊晒大巴

連射門都冇 屌你老母....

點解巴打你未訓
我排緊隊後補

好撚燈.. 仲要買左昂熱. 我屌. 都唔知係咪踢波...

我今日針左40k

笑左😂😂

屌你老母面子球呢

下場買咩

好彩中返個WILLIAM 客晉..

川2:3

冰入波啊

排隊啦...

面子球comeon

昂熱世紀假球 到而家都冇起腳

45都好阿屌你

3點9
tips
流浪盤

主場輸5粒仲面乜撚野子

食屎啦聖伊天

買佢半和
冇喇喇輸球兩分波

聖伊天 屌你老母

都唔係無LALA嫁啦.. 俾人禁屌到仆街

開始未聖伊天
你哋對勝利嘅渴求就只係得咁樣？

屌撚你啦 post 都唔開係到出 tips

見到下半場先nba嬲到訓唔著

應該冇

屌你老母主場比人轟5粒
仲有冇人敢買法國波

笑撚左，追和追左去邊？第四球呢

無射門 可以訓得

應該派唔切彩買3:45

咪嬲啦屌

我第一個唔敢

莊唔通派錢咩

川迪

上到去都會比psg屌打 不如早d出局 博歐聯好過

咁好有彩派...

派到啦

俾隊勁少少都話. 屌你俾護級隊轟5粒

屌你頂住無7頭

聖e唔入 比人入啦 吊

唉 屌你老母聖伊天

喊出黎

屌燈撚到 一買ng就冰封 去番訓教先

垃圾杯

啲波爆到咁
仲有冇人夠膽聽日買日本上盤

輸撚死人咩

夠膽就5；5

聖衣全隊飛機失聯啦 屌你老母

又係副選仲勁
咁鏝識買了

唔好訓住，下場買乜

屌 冇料到 仲以為有啲野睇

不賭便是贏

0345兩場下盤

話左昂熱中龍當贏

9.5B 又輸. 屌

8球波 1個12m 補4mins

失乜撚聯

36

哇

3-6，

笑死. 俾人轟撚到客其他

10幾倍客ng

3-6

鴨半客半大派錢
信者得救

差1球

巴回到平手高水
冇美斯姐

利申冇賭

8.5b/9 達陣

NBA 俾多粒7:3啦唔差在

執番半條屍

又要鬧鳩自己做乜唔搏下

好
信你我all in

笑4 3:6?

NO GOAL都輸撚埋..

覺得會開到10球

屌輸曬啲錢唉屌

比多球一世買迪安

都話客隊叻仔

8/8.5b cashed

3.9流浪盤
救得一個得一個

屌主ng 都殺埋慘

今晚場場都入球大

客其他200倍好波

好撚恐怖

屌你幾分鍾都頂唔到無7頭

屌你老母 聖衣點面對主場球迷

屌你唔會5:5做咩比希望竹戈

法國好波追返荷半大

佢睇著賭仔心態黎開

屌你老母聽日大大注咪落日本上盤
我唔撚信對越南都贏唔到兩三球

3:6

唔通64

咩西波黎。。痴撚線

9.5B咁都冇. 聖伊天廢到

士砵亭強陣

二世仲要絕殺

有冇人支持

有冇士砵亭支持

好 一場假波
同琴晚一撚樣 見賠率上仲有球但估唔到係客
輸左個主ng

Feel到蘇超全半大

越南真係咁差咩

想睇聖乞衣主場球迷係咩面口

照下鏡見到自己咪知
講笑 咪嬲 苦主here

想睇昂熱球迷走哂未

士砵串閪維

格流?

赫斯果場主力前鋒停賽 睇路

馬會精選

巴狗個場有陣未？

巴 蘇8 古天奴都冇

原來仲有十蚊 有無半大推介

點賭都係輸 仲要俾人輪36

屌你 巴塞平手

邊到睇？

蘇超合埋眼揀3場半大

訓啦我
呢排知自己黑
買好細
今日埋單都輸2k
早抖

明天準時歸來

ig

巴平手高水
幾耐未試過

咁好似西維都幾穩

格流 SPORTING 閪維 3X1

不了
聽日兩場亞杯 講左唔會再掂
輸撚死人睇路

訓醒收錢

開平手都難啦

成個戶口得返八蚊

買多粒都唔得屌你老母

2場波針到得80。。。

想要士砵.....無左平手

屌喇星，平手高水引主
巴平手高水點都要支持下

慘

1.8蚊得了唉

買乜豬乜 dllm
訓

上次對利雲特都輸啦 讓一球 1-2
今場開平手仲覺得贏到？

今日針到仆街

已all in西維

禁樣計，要受讓tim啦

屌好唔開心 今日第一次跟大波買 輸
再跟筆賭波買 又輸 屌
好撚傷心

其實啲友踢假波會唔會有報應

gun

士砵其實守和就得啦

屌你老母

西維係出主力？

我覺得係

強陣

唉 我屌求開解

保定要證明身價了

不需要絕望

今日2場大注中半
頭先2場西波連本都輸埋

出面轉埋西維讓
巴幾耐冇試過受讓

見佢啲戰績以為實無死啦

保定好似岩岩先到...D行李都未放好就上場

豬幾多

照買巴塞

無計副選打利雲特都輸

不可盡信

好絕望 覺得自己好無用唉屌
由贏波變$0
點解要信人唔信自己
輸左咪抖陣先再買
點解又心急出大錢追數

其實上次覺得衰係後防線 全垃圾

抖下啦
抖番1,2日 再買
你今日黑 跟邊個買都死
日日都咁多波賭 驚乜

屌, 岩岩場荷盃分兩回合?

你個名
完

二度起機之作4x5已買
求羊

唉 thanks

好似3個鐘後派？

獌半大?

曼
格
士
西
4串1輸左再見

鏝

蘇狗 古天奴 後備
梅西 教練

同求羊十蚊半大起機

鏝買單雙好過啦，咁低水

基布巴河帕

士西支持

讓球

同你一樣。平時玩過幾十幾十，今日贏到錢一注300，2注針晒
好彩輸唔入肉無咩所謂賭都係誤樂下

但賽果派左.

有無人流狼

Try try

4串1有佢份

唉

今年贏馬會果啲全部還番6-7成俾馬會, 呢場共輸千三。
賠率已變買唔到球3:5,再入主就變左3:6。買中呢場正野又買唔到第八球, 真心鋸。不過都證實到我係完全冇橫財運, 戒賭穩陣。祝贏多啲,Bye~

晉級未出賽果
唔想你買3:45

星期三 7
伯頓(主) 對 曼城(客)
讓球主客和
客 [-2] @1.60
星期三 14
飛燕諾(主) 對 幸運薛達(客)
讓球主客和
主 [-2] @2.30
星期三 8
些路迪(主) 對 聖美倫(客)
讓球主客和
主 [-2] @1.85

正氣波OK?

買好大？ 我今晚輸千六呢兩日總共輸五千 共勉之

你巴塞得2.02既？

唔繼續博 點發達啊

球探係咪死撚左

9買左串高水4x5 全中哂派

一路諗住賭唔會贏大錢就得 追只會輸得更多

同曬路..

由韓狗果場開始 所有野錯曬

唔好再見了 加油

馬會就快轉 巴狗受讓 不敗就贏錢 簡單

今日角大派錢無買？

1300=6-7成？

認真問

Lm

要多謝聖伊天

休息下都好

波都未開咪lm 真係中會講

佢老鍵都唔會轉

贏到本金一定要拎返本走先

冇人理我

200，200甘玩 聽日又要去入錢

師兄講真。戒賭先係真正贏錢。但要你永遠唔賭

中曬派一個一千

士01

西維100%

why 巴塞有出過2.02咩
認真問

士 咁快1:0

士 秒針

lm叉電

秒針入得錢 安心訓

布拉加

我比番17000佢，個主由南莊家果寶落飛落到似贏兩球以上，你同我一分鐘兩個十二碼，主場球衣竟然無動於衷，支持隊咁嘅波，客已經寧打護級

士砵針

一轉已經2.12..

韓狗果場輸好多 一心急就係咁追 追到無曬理智
依家先冷靜返係咪應該戎賭了

有

士砵作客真係咁廢?

士砵亭

Ching

想要巴塞

唉，唔貪心，士砵守和就夠

我200,200甘玩，依家輸左15000左右
一輸就亂買 贏又唔拎錢走，如果唔識拎錢走真係唔好賭

唔攻點和

又一西波系列

rubbish hkjc apps 唔識轉賠率
屌咩 3串1 睇黎斷頭關中晒尾2關
屌你老母法國波

鏝些半大上

士砵唔出DOST

呢句真 唔cashout永遠都係有入無出

唔啦, 我橫財運最多只係千零二千, 冇運既唔信邪只會奶野。

我了

200 注都輸到15000 咁誇張
輸80注..

想戎賭好耐，麻煩大家幫下我手戎，遲下入馬會買真飛算

有時allin,

士砵追和就夠..

些1-0

屌買唔切格流同布拉加

有自動轉帳 最難搞.. 一輸就入錢

呢個真。。

以前好似你咁 其實係咪個個賭仔都係咁？

唔好咁啦, 我唔會mark低, 只係大約數

無開銀行拎錢，得入錢入銀行

鏝些半大

真，我嘅

算啦萬五一個月人工都夠找
當去左轉旅行 dont look back

依家都係玩下 無諗住會拎得返

PSG 半大1.62

依排針太多，係時候要降下注碼

仲入到 麻煩幫幫手

鏝入未

巴黎又7+

最勁贏十幾萬 不過輸就幾倍

係咁輸就好心戒賭

記住唔好縮注碼變買多幾場

些2:0 鏝養生波

屌 鏝串些半大

球探又虧左

鏝妹撚到

次次贏又唔拎錢走 遲下買真飛一定識拎錢走人

係 唔識響

鏝半大針

士砵goallllllllllllllll

流浪1:1 半大

士砵11 但係格流又和左...

屎波1-1

士砵炸！

炸...屌

又有希望

偏偏針到無乜錢先一堆半大

講真 巴狗個場 睇下就算 唔好買啦大家

兩場一齊入 就係炸士砵唔炸格流對家...黑到

今日咁多場
一定唔會玩呢場

巴黎半大

其實波我就真係未見過有人長買會贏到錢
，及早收手先係正路。
比場必中既大家 明天日本上盤

Goal!!!

曼城半大好無

PSG 1:0

鏝1:0

半大

一日個ac仲係度就好難戎

曼
格
西
士

曼城巴黎入多球好無

半大過關串左飛燕
又迫害

可以自己申請暫停ac

球探又爆炸?

無啦，del app買新飛算

要轉返全部先正常垃圾球探

炸

想要河床，追翻少少數

其實波係贏唔到錢
你問心果句，你賭波敢唔敢重鎚買下盤
過關敢唔敢串下盤?
但偏偏事實就係開下盤居多。你邊諗到岩岩場迪安，會大炒對手

無分別

鈀鏝半大

巴平手高水... 講到明有伏都想買

有保定

睇唔到球探
有無人報下鴨開左半大未

其實個陣都唔係太差
起碼唔係出大後備

無錯 頭先80分鍾有無7頭allin左，最後2分鍾先頂唔到

聖e 覺得係杯賽 所以無買
如果聯賽應該ok

同埋西維近排都唔係好好勢姐

上個post出左 有冇手足跟左

巴2.22

痴撚線 西1.67

巴下盤

西維讓平半

士砵goallllllllllll

士goal

1:1 goal!

喜伯年打緊邊爐？

巴受讓中位.. 真係點都要買

買疤嘅

鏝半大都開唔出 死幾多人

疤狗幾耐未試過國內比賽受讓

diu 佢終於入

0:1

巴塞和撚硬 大大注屌落和波到

最難玩係呢場

巴無美斯=垃圾

疤買讓和好了

幾日前先睇意甲保定 依家就去咗巴塞

格流入未

曼-2
格 客勝
士+1
西+1

首回合九比零
次回合仲認真？

伯年登地大波，士，西

算，訓先大家贏多d

邊隊

鏝囉

喜伯快半大

佢真係唔識架喎

其實係曼聯

疤

些路迪半大無買走去買左疤

士砵西維上呀！

布拉又中伏

疤買早左 我買仲係上盤

河床有無人要

我平手入

psg half big

笑死.. 秒GOAL 1.62都開唔到

士砵再針

士又比人秒goal on9

希望平得翻

每次未企穩就俾人入左

屌 點玩阿 一開波又輸

好多球入唔到

好撚閪

var緊呢球

布拉炸左，正！

格流入得未

喜伯又打緊邊爐？

盃賽梗係和波踢加時啦

格流

PSV 屌到咁都1-1.. 呢隊真係垃圾黎

1-0 呀屌

格流炒佢567啦

疤炒閪維味

飛燕12球中龍入得一球

屌

乜撚野波黎

喜伯想點

喜伯打完邊爐未，求其搵人入啦

些仔唔係咁仆街
半2全3呀嘛

數緊十粒啦大佬

士入波得唔得

psg又西

士砵喜伯入未

整個psg 對家ng

仆街 5X5斷昂熱

布拉上未

3x1對曬 西盃好嘢

格流對家易到

針先 戒番排 新年後先番黎

士快上力

喜百年廢到

留力聽日阿積士 真特半大算
阿積士最正氣

越南角大多多都掃

些仔都幾正氣

百年俾粒好冇

無買半全大走去買左疤盤

半細全大飛燕

psg

收息都唔比你 1-0完

4x5又斷1。。。

鏝 PSG 巴
又撚手足

一球到尾 今日已經好多場

psg -1

psg仆街啦
2倍幾就goal

買唔撚切

疤受讓都買
不如戒賭

psg仲有冇

斷一關格流 仆街

仆街， 岩岩一買no goal 唔駛一分鐘輸左
疤都仲要輸埋

same

幾時出反水

買少少psg下一球先

葡盃假撚到
鬥射唔入

疤應該冇咩可能追到， 冇人識入波

係咪有人開波前就gel疤狗

咪燈

返主場2:0 夠做啦

些， psv, 鏝， 3 場-2 串埋， 斷最低水既鏝

鏝呢場最難玩
就算輸8:0都吹佢唔漲

士砵亭晉

請問3x4飛
頭2埸中第三場走盤
點解得9千幾
教教我點計

哥連泰斯比人半場反杯

因為未派彩

走盤 即係1倍過關

未派哂呀

你無睇sporting未有final result?

巴又輸一粒

你見到太陽喺西邊升起仲易過狗會計錯

嚇死 第一次買串飛
甘正常點計收幾多？

河床12m 有冇同路

西主勝易到

合埋眼瞓醒會收到

3x4
ab
ac
bc
abc
自己計賠率加起佢

編號5000幾唔識計

4條飛呀嘛
1.63X 2.00 X 1 X 3000
1.63X 2.00 X 3000
2.00 X 1 X 3000
1.63 X1 X 3000囉

應該收30450

巴又輸

疤受讓 = 毒藥冇毒

都係會有人狗衝買

派手足啦

支持

咩波黎

5x5 斷昂熱

彭美點睇

盃賽真係盃賽 好彩訓左

thx bro

下場越南盤

聽日又有得玩亞盃角

彭美主主

7:30 買唔到

垃圾馬會

1-0

中2場波膽
巴打好堅

4x1斷

有無人玩藍十字

結算到8點

水床角大點睇

冇買半細

都無得買宜家 唔比登入

有即場

藍十字2.5s

河床特別事項唔俾人買有12m

場場都有點比你買 莊家派錢阿？

比賽出現多少個12m？

同路 諗緊入幾多呢d閪波

有無澳假咁影贏先

布拉加半2全2

角細波細？

開左波睇定先買

7點3場買半細3x1都幾抵

好波 8點仲封住個盤

開返盤

開左啦

買倒啦

唔諗了
下盤

大家買咩

想問吓聖達菲聯係咪大船

8.5b高水既話可以入 成日開9

唔洗問咁多啦 你買咩

買唔到讓和

唔洗講咁多啦 你買咩

搏波膽1:0 2:1 3:2

當我無講過

想等7.5

9.5b24

水床禁屌

未必等到...

好快有

明神買左10.5b

0:0 0c

7.5 高水入

角大馬會cashed

水床會唔會又0:0

買乜阿你

有7. 5啦入？

等高水d

等6.5

why not 4.5

球探連角球都制假

太早？咁少人係度既

聖菲半客

冰封得好勁

誘人買角細

點買角好？

一球交收

入b

聖達菲聯尾段入得失得

就算唔買大都唔好買細

即係咩都唔好買

買細中完睇醫生都唔夠比

姐係 要買就買大
一係就唔買

想買河床即場角 會唔會爆到好似澳假咁大

6.5了

入球會細

落到6.5

成日下半場一出 刷到上天

1c

終於1c

連ccccccc

最慘臨完半場刷幾個 升返個盤

6.5我出一出閘已經見唔到

我小注支持下

彭美整多球

水床角細

開9球開開心心

睇個款唔似開到

下盤高水又中

太睇少次級聯賽了

No g no c = chicken

邊隊有c做邊隊球迷

諗住中場先買

仲係1角好難幫襯

比我叫下啦

Calling 連ccccc雅

入左咩

ccccccccccccccc

7.5 8.5 準備入6.5

封左

咩事

12m

客12m

Goal

屌你老母西床

河床攻一定刷

佢開左1.1客ng 1秒

下盤gel?

客fg 爽到
半客頂撚埋佢

高水下盤易到

西床又黎

入左角唔會入ng 岩岩4.幾都唔入

河床 12m 對家

好撚多下盤沉晚

上盤玩完

買左2.5細又要練心

尋日d波咁撚正氣 今日仲賭唔賭好

Ng輸死人

咁落腳冇紅好偷笑

唔怪得成日話河床12m，真係有12m

彭美又打假

4.5倍中

我條4串5呀河床

7.5b支持下

角球6.5入手？定等埋半場先

尋晚d波咁撚正氣今日仲買唔買好

又封？

冇

又封

河床12m推唔到兩頁波post已死

岩岩就入

gg

6.5就高水

222222c

勁

有無人買藍十字2.5s

2c2g la fast

根據狗會一高水就有C

屌你老母 呢兩日朝早啲波咁撚多假波

?

細波細角

1.97 變 1.82

？？？

比365假裝

C 都報價

西床唔會落底 呢場唔會過7c

下半有劇本

比365 fake

佢講定先，未來人

想買半大

6.5b上

7點後d波，4x1 全1.5s

7.5b 係天台好凍

跳多下先買

0:1 ft ok?

士砵停穿盤

半1全？

買唔切 645封

彭美又射失空門 十二碼又唔入食屎啦

no 2:1

全7

西床下半場會cup

9

7都夠洗

6.5b 有2.02 好吸引

下半場角球無限大

聖達入果球係12m

今場開唔到7.5我捉撚哂佢地老母去做雞

一出嚟就刷幾粒啦

閪床又撚連登仔

6.5-8.5持手

藍十字半細收息

上乜柒 搬撚左個屋企上去

9點主FG

馬會開錯盤?

讓和

0:1呢

睇錯

都係贏

馬會派$？

咁計都有得收息
有得咁買應該殺哂兩邊

諗緊點殺

又要集氣

聖伊天我屌你咩 呢隊野真係垃圾黎 大家blacklist啦

好彩威廉2世高水回番血

無入球 x 藍十字細波

。

依隊垃圾黎，讓親人都輸